上年表白今年失蹤，個腦好混亂

前一陣已經分咗手，但係一直都仲有短短嘅聯絡，你話你仲好愛我⋯⋯但係每一次我搵你你都Hea覆你都隔好耐⋯⋯每一次見到你在線上但係唔搵我我都好唔慣⋯⋯

見到你IG同人傾晒計風流快活，我就自己諗緊都唔知同邊個傾，我驚擺上story又會比你話我同晒人講

我知道你已經唔需要再氹我，但係使唔使去到咁絕
問我31號有冇嘢做，你同我講你唔想出去，你留係屋企溫書，點知今日都係出咗街，成班男仔出去

我推曬所有人，以為今日你會約返我上年就係今日同你表白，點知你已經唔見咗人

我唔開心見到你在線上唔復我同你講句可唔可以覆咗我先可唔可以唔好同男仔講嘢，你屌返我，話我亂咁話你同男仔傾計⋯⋯但係點解要比我知道你其實係真係同男仔傾計，你唔係話你唔想再拍拖，要專心讀書好攰咩

新年，我在線上等咗你10分鐘，等緊你同我講新年快樂，我想同你講句已經陪左你一個世紀，10分鐘之後你都係冇搵過我，都係我同你講新年快樂，同你講我都想你搵我，你淨係覆咗我一句新年快樂，連我第二個錄音都未聽就走左

我一直睇緊你上線，你上線咁多次都冇一次聽我個錄音，你連朋友都唔當我係？我之前有叫你如果都係咁樣不如唔好拖住我，你發我脾氣，覺得我咁樣睇你⋯⋯我嗰陣時有內疚，但係我而家真係唔係好知⋯⋯

其實到底我係你心目中到底而家係點⋯⋯我好想搵人傾下但係冇人明白我，我同你一齊嗰陣時已經飛得太多失去晒好多朋友，我唔知同邊個傾好

有冇人可以講俾我聽其實而家到底係點⋯⋯

我心入邊其實多少知道答案但係我唔想承認

想有個人同我傾吓計明白我

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

寫日記返5p啦

Sor ah好亂ah ching

我都睇到好撚亂

你愈lur 愈急住痴住佢 價值愈低
用行動增加自己吸引力好過啦
操身型
睇書
有咩專長 玩好佢
執outfit

由內到外強化自己 增加自價值 咁樣先唔會俾女食住

別推了，好柒

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

教學

簽過嘅唔使10秒就可以完成
快快手搞埋佢喇

簽過嘅幫推
新簽完都幫推

@T163_00 想同你傾下計 。。